我個friend條女係超級控制狂

佢條女要佢block曬佢青梅竹馬fb, ig, wtsapp
原因就係怕佢地有野，
我地心諗要一齊就一齊左
Fd左成10幾年,仲要佢地係鄰居

又限制我個fd結交朋友
由於佢條女唔係太鐘意我地堆麻甩佬
跟著佢唔比佢同我地堆來往（wtsapp都可以覆）
捉到就死得
身邊有其他女仔fd,呢個係無可能發生既事

之前佢條女未有咁憎我地埋fd果時
就每次食飯都要跟著來
成堆麻甩佬得佢一個女人
仲要成餐飯都要西著面食
講說話又要就著佢

同埋我個fd係一個大洗既人
佢已經成日無錢
無錢到我地堆fd有時食飯都無錢
佢條女又成日的佢同d 395識7既女人慶祝生日（名都講唔出果隻）

最好笑既係，佢條女生日
我個fd同佢慶祝左一次
佢條女每堆唔同既fd同佢慶祝
我個fd都要跟著佢去
一個生日，就係咁我個fd同佢慶祝左5次
銀包瘦左好多寸

所以我個fd依家既生活，
依家只係三餐都可以對佢條女
番學上堂都只可以對著佢條女
玩既fd都可以係佢條女d fd

Ps其實仲有好多,打著咁多先

屌你個friend係唔係我黎
你講果d野同我個ex有八九成似
利：上個月已分手 頂唔撚順

有個前朋友條女仲正，個前朋友同我地食緊飯果陣收到條女電話，話夜晚係自己屋企樓下公園蕩失路

我地果下全部人個樣

返學無咩錢就算啦
係屋企屌下閪囉

你個fd 廢到咁 唔好做男人啦

你個friend就係你自己

諗多左啦巴打

屌完就算，咩都用大話拖住先，拖到爆就飛左佢

Wow 如果我個fd好似你咁就好啦

你個frd頂唔順就會分手㗎啦
又唔係入左集中營 有得揀㗎喎

正呀

作為朋友我都覺得佢好廢
分手又唔夠膽講

多口問句 如果你個friend都有你上述嘅不滿
點解唔果斷少少分手
為左一條女
自己又唔係特別開心 社交圈子又同無鳩埋一樣
值得咩

我個fd初中開始
個人已經好腍善
成日比人搵笨果d人來

得罪講句 咁樣其實你個frd都有責任
btw 可唔可以屌返醒佢
有時當局者真係 .... 自己on9左都未必知

要當啲女係雞 佢先到愛你

正，溝埋佢啲frd

你個fd要條咁既女自己都係垃圾

真係好廢

條女靚唔靚先

你個frd 自己都頂得順
有咩好講

叫你朋友拍硬檔唔好分手呀
唔好放出嚟害人